想買部4K HDR 電視，有無高手巴打出手打救

眼花潦亂

想買部50吋左右

唔要偽4K

要HDR

想一萬蚊樓下

唔想native hz 得50hz

求巴打指點迷津

電視都好少有1000nits

暫時考慮緊呢部

本來同老婆講想24吋換27吋mon

老婆忽然批我買電視

咁斷估49吋打機點都舒服過27吋mon

無1000nits都無計

電視input lag是咪大D

我相信係

咁peak 都有877nit

sony 2018年部x900f 都有1000nit

兩皮幾嘢喎

對你黎講小兒科

駛得起同應唔應該駛係兩回事

唔係兩皮嘢，係未有得買

咁我上面部Sony 得唔得？

八千幾 spec 好似ok

8000幾x9000e 已經最好
不過如果可以等埋9000f ，有新處理器同1000nit，同埋睇美國同中國售價應該同9000e 一樣

咁有無話幾時有？

我原本部電視打算攞俾屋企人用

遲多陣先買，存多D子彈，A1真係靚到嘩一聲

咁等到就9000f

等唔到就9000e啦

太貴了吧？

應該等香港班零售鋪出清矖貨
即班人仲賣得貴過9000f

香港貴到epc一有深圳電視團就爆晒

10bit 120hz mva panel,5年保,中價機最好

好難揀

選擇困難中

唔想自調參數又平些少就 Pan 750

用黎打機既話A1 input lag表現差同埋OLED有燒印風險
我試過用X8300C玩FIFA比較過A1反應上係有感覺到既分別

X9000E係同價位下我覺得叫買得過，只係要睇接唔接受到行Android(需要間中手動reboot下部機)同埋冇Dolby Vision

其實今日睇現貨都ok鍾意Sony 9000e

不過其實最煩係個sales話我用開個掛牆架九成唔啱用要裝過，又要收我一千

跟住部舊機我要諗吓點抬落車度，再開30分鐘車送去屋企人度

電視又唔support display port, hdmi我成日覺得compatibility 好有問題

之前黃金買條hdmi駁ps4 pro 入mon會耐不耐斷signal

今日喺凶宅買咗條hdmi 2.0直頭用唔到，結果搵條再舊d的線先駁到部ps4 pro

好擔心買完電視駁唔到部電腦就戇撚柒鳩

X9000E去邊度買比較好？

凶宅賣過萬，但送千三超市coupon

AV Life好嗎？

AV奶係咁多連鎖店中個價叫好D
一係就等埋今個星期六罪大個2018 lineup roadshow睇下2017貨尾仲有冇得插

咁買55吋好唔好呢

PS4就用返原裝條HDMI算啦
就算比條皮幾野既HDMI佢食都唔會有明顯提升架喇

原廠果條都唔知去咗邊同埋我屋企十條hdmi我都唔知邊條食到4k signal 邊條唔得

同埋如果電腦要行4k 60fps 係咪一定要2.0以上？

55寸我會選擇去盡X9300E，隨機個伸縮掛牆幾吸引，同埋個backlight技術係旗艦Z9D下放比佢
黑位表現睇過係好得，只係未去到OLED既熄燈睇都係純黑

上年香港未公佈A1之前裝修換電視都考慮過呢部

Sony 官網好似減咗價清貨尾
49x9000e $10,980 (之前$12,980)

我掛部65吋都夠位

距離都夠

但又覺得買太大部對小朋友唔好

罪大store唔係會員同埋成日幫襯佢有cash voucher既話連鎖店一定平過佢
就算用埋voucher都只係平左個掛牆安裝

如果我貪大買55x8000e

係咪柒過買49x9000e?

比較下先

其實唔介意韓國野L豬都係選擇
反正SONY高階到A1都係同L豬買panel, 係爭在粒image processer同埋唔使焗用Android OS
不過個人認為SONY粒X1xtreme係影像處理上冇得輸

panasonic
之前hktvmall部philips唔岩咩？

先謝過巴打教路

以前買嘢爽手過依家好多

唔知做乜買部電視好似揀唔落手咁

想要HDR呀

要不然三四千執隻49吋4k已經唔駛煩

嗰部PHILIPS好似有HDR喎
平嘅PANASONIC 4K好似都有HDR

影像增强功能
Pixel Plus 超高清
HDR

第3個LABLE就已經係HDR

用電視打機唔會眼殘？

應該會隻眼好累

放工見到呢部

平得好可怕，但又怕平幾千會買錯柒嘢

咪CHECK下有冇HDR囉,成個型號喺度

做咗30年console 撚都慣咗

不過呢兩日玩God of War 唔夠30fps 真係有d暈

始終呢大半年玩慣咗4k 60fps

呢隻無啦仲要得兩個hdmi

插得now同有線又無位插電腦

呢部又送player 又送speaker係咪應該都好垃圾？

俾得起錢就買sony啦

就咁話啦

49X9000e 吧

因為NU8000

唔識分

依家d 電視太多hidden value

例如光度，panel native hz

莫講sales佬唔知，就連上網都未必查到

所以先開post請教咁多位大佬

送得比你都唔荒好，你買我上面介紹嗰兩部，再一千買edifier嘅2.1或者2.0仲好

其實隻panasonic好多舖只係5千幾

羊毛出自羊身上，我都好理解

如果我想大舖得嚟又唔想俾凶宅劏

去AV LIFE應該無死了吧？

定巴打們有好舖推介？

華仁 英京應該都OK

無local dimming 有冇HDR就算
依個價位Rec 709都味掂，REC2020 更加唔得
又無high brightness，又無color space

LG oled

好唔就腳

搵日去AV LIFE 問

凶宅扣超市coupon 都要9000銀

仲未計換wall mount 要加1000

其實本身philips 掛牆個架係咪肯定唔啱用？定條sales水鳩我？

部PHILIPS有個MICRO DIMMING,唔知係乜
微控調暗優化電視畫面的對比度

我們為您打造了能把影像分為 6,400 個不同區域，並作出相應調整的獨特軟件，因此您將能享受令人驚嘆的影像質素和對比度，以及令您彷彿置身其境的視覺體驗。

LOCAL DIMMING,不如直接買LG OLED算

要平嘅話就唔好諗太多無謂野

打個電話落訂,貨到比錢啫,又唔洗走過去

Micro dimming 只係調整LCD pixel方式拉高係6400區入面啲暗位，可以拉高整體光度，但係做唔到local dimming 個隻peak brightness，即係高光暗對比

電視會inputlag不了 可能係我部機渣
房部50寸都係播播片玩下ps4算了

其實LCD 電競mon一樣有input lag
1/60s=17ms通常都有

呢個價錢嘅話,粗粗地袋住先,都好過其他冇呢個功能

上displaylag睇lg uj7700得12ms input lag
the best low input lag tvs for gaming in 2017

咩牌子？

用PRO開 性能MODE
可以有45-60 fps
幾爽

搭單問
屋企位置有限只可買43吋
唔打機淨睇電視 有4k , 行Android睇到Netflix 同youtube
我知x8000e最好 不過仲有冇平啲嘅選擇

我係pixel控

淘寶咪最平

唔行android都可以揀Panasonic EX680, 一樣有youtube ,netflix , 系統又流暢，最緊要有5年保

假 4k?

有兩個問題想問下
49 放房會唔會太大?床頭到個櫃大約2m 左右
仲有三叔49mu6880 有咩評價?
原本睇中43x8000e..